【病毒變種？】第三波疫情病毒量離奇高，可能傳染力極強

張竹君：我見到D病徵同之前都唔係太大分別, 都係咳, 流鼻水, 無味. 比較明顯D 唔同係, 依家D 個案 病毒量好似好高咁樣. 唔知係咩原因? .... 呢個我哋都有D 擔心, 會唔會傳染性好高呢

變種？？？

pr狗
勿推

政府一定要做嘢！！！

立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

你老母全家中肺炎窒息死

第二波都未開始
就第三波?

第二波咪留學狗

請過批高質啲嫁啦垃圾pr公司
成堆弱智想帶風向

呢堆要求俾林奠聽到只會換來全面開關

幾時幫你屋企人落葬

可以封成年關

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

病毒適應天氣變種

支持！！！

美國研究話病毒已經變種！傳染力高九倍

有機會空氣傳染

請政府立即封城

信政府唔怕

病毒量高應該係d人其實中左好耐

直接散播唔經人，病毒量高囉。

咁快比我撚到潛左？屌你老母藍絲死剩種

咩叫唔經人？

空氣傳染？都係經人架

之前搾商務證入境唔使驗唔使隔14，真心on9

幾萬人入黎播毒，香港人口稠密

一爆好易發

希望呢一波疫情政府可以醒下

美國的 2019 新型冠狀病毒（COVID-19，武漢肺炎）疫情嚴峻，7 月才過 6 天確診就新增近 30 萬人，越來越多州和城市再度下令封鎖。最高防疫官直言，想渡過難關唯有社交距離，別光想靠疫苗。

好不安

變種到好似話可以僵屍化正常細胞

sauce？好恐怖

咁點算

戴口罩！！！

如果真係證實空氣傳染，就要禁足封城

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

唔驗咪又係冇人知中招

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #聯繫匯率 #Twitter #馬格尼茨基人權法

求撚其啦 攬炒未撚驚過

某國制嘅病毒真係驚人

好驚好驚

病毒專家

其實都係盡量涯到有疫苗，港共特登放毒都仲得

屌你改左名唔代表無人認得你

認得就太好了，幾驚d人唔睇我post

記得戴口罩啊

支那滅世武器

清洗！
清洗！
種族要清洗！

收到 拉

祝你全家中肺炎窒息痛苦致死
賤畜生

t-virus進化做g-virus

唔俾你移民嘛
等下個星期先啦

一齊共享集中營榮耀

又出暗黑兵法 月娥獻穴

清洗！
清洗！
港幣要清洗！

屌你有自動導航咩～～

問駱惠寧同林鄭，佢哋心知肚明

戴口罩啊仆街

停課啦 屌喇x

少戇鳩 香港人真係有少少做多咗 講真 不如日日禁足留係屋企留到落棺材-.-?
你不如諗吓辦法點樣做足基本個人衛生同增加免疫力好過啦
又唔係末日病菌

小心俾班弱智屌你恐慌撚

Pr公司含撚啦

真係overreact左

室內無事 室外就會有事
政府係咁講

virus evolution

投毒咪唔使經人

有國安唔怕

建議pr公司炒左呢條友，廢到

你全家中肺炎死啦，屌你老母維穩狗

可能支那有心放毒株，之後令人感染，製造香港封關禁人出境

是但啦 咪又係繼續返工返學

全世界都爆得咁勁
香港好難可以獨善其身
唔知今次香港會唔會死好多人

似了

醒下 政府直情死左仲點醒

收皮啦維穩賤畜生，你全家中肺炎窒息而死

如果大爆發一定死好多人

封支那關先喇

就係你呢d垃圾pr 公司頂爛市, 炒左你等高手上啦

今次可能犀利過第二波啊

研究室咪唔經人

屌你pr狗開兩個post都上熱門

好恐怖，希望唔好大爆發啦

可能唔係自然感染

變種人

真係好驚好驚

好恐怖啊，美國已經有1%人口中

咁大家要求封關，佢會唔會停曬㗎

P推求幫推

［推上熱門] 流亡資訊平台「避風驛」將為有需要人士提供免費諮詢

希望政府可以聽我講

一係廢肺死一係大家餓食一係失業再加上受唔住咁高壓環境自殺死又或者中共封關閉門打仔死 點都係死 邊度都死 係我放緊負

冇了，未到phase2/3又變種

撐住

咁全球又要封城真到有疫苗

無可能封城封一世 經濟唔在講 咪話香港仲有政治問題 普通歐美國家跟本頂唔順咁高壓既生活 隨時經濟問題 疫情問題再加n小小政治問題隨時點燃起有暴動 全球化得益左咁耐 一下子比中國打亂全球秩序 經濟必然會插水後反彈 但幾時水底都未知 但可以預見既就係肺炎後大洗牌 下一波技術革命出現的話 我相信係會朝住automation同無人化進行 大把低技術既人本來仲可以勞動既都變失業

而落後國家更加無可能封城 我唔會見大家話一定要帶口罩或者唔帶 但唔將佢當做一種比較無咁大殺害力既流行病看待全世界跟本無法生存落去

以前仲可以賴羅馬殺得教徒太多 而家大家知多左 但又知唔哂反而恐懼仲多左

屌你老母信政府

有時見到呢堆新聞就諗不如唔好搞咁多野群體免疫算9數，橫掂後生既都係當重感冒

感你老母冒啊

一定係國安黎放毒，一立咗國安法就留島不留人！

你死全家添啊